[Kpop] 一人一個最偽娘男團成員

希澈

新團大把

2am, 成團, 完
樓主post果個根本就係色狼黎, 全宇宙都知, 偽乜7娘

點色狼法？
more detail

最乸係咪趙權？

周圍抽水, 睇weekly idol大把啦, 超反胃

最反胃係我覺得香港人睇佢根本唔靚仔, 又矮, 但行為真係好無恥

seventeen淨漢，但係我覺得好正

允兒俾佢抽水抽最多

入黎就係想講佢

u竟然是個boy

我都覺個希澈好嘔心 好黑人憎

TB wannaone賴冠霖

崔敏奇

泰民@Shinee
不過佢係幾靚仔，Lucifer 長髮個期，係有種吸引力

係崔珉起

佢對眼真係好大
個眼神又好 pure
四個哥哥 功不可末

佢man又得

神童

左二係邊個？

175唔算矮掛？

希澈都叫矮?